有冇人會養女朋友？

最近有個朋友同我呻，話女朋友搬咗去佢屋企住一段時間。
初頭冇乜特別，覺得同居幾開心。
但由於屋企都幾多人，過咗一排父母開始表示唔鍾意，因為條女除咗住佢哋食佢哋，我朋友每個月仲要俾錢佢。
嗱，呢個真心on9，唔抵幫。。。
大家關係表面好似冇乜特別，但其實唔好。
條女食飯都要匿埋喺房食。
我朋友就覺得而家香港樓價咁價冇辦法搬出去，又唔好意思叫女朋友返自己屋企。
然後話呻完要del紀錄，女朋友會check手機。

我即刻屌佢老母，男人老狗做人做到咁。。。
我就撐佢老豆老母，返工搵好多錢呀家陣？
學人養女朋友？仲帶條女返嚟免費食住。
租屋都租唔起仲要每個月俾錢女朋友。
如果之後分手真係不得了。錢又冇，女又冇。

冇錢學人養女朋友呢個行為真係on99。

比錢佢洗
包起咗咋？

日日有得做愛啵

我諗大把連登仔爭住想養

我俾左張卡佢碌

養住塊閪日屌夜屌 同你曬緊命炸傻仔

叫雞都差唔多la

有問係咪日日屌。
佢話條女唔鍾意，所以間唔中先一次。

巴打有錢養幾多條女都得。

佢話條女唔鍾意，所以間唔中先有得屌一次。

包月無得屌？
包過第條啦on9

養乜鳩 on9

慘過叫雞。

所以其實叫女朋友去自己屋企住會同啲長輩發生好多問題
就算啲長輩唔講嘅話都會係背後講你
咁嘅話不如自己搬出去住好過

其實話日屌夜屌嘅連登仔係咪毒撚嚟
塊閪就算鑲金都會有屌厭嘅一日

屌厭咪去包下一隻

但又冇錢，唔想搬喎。
其實如果我朋友唔洗每個月俾錢佢條女，加條女又願意一人一半租，絕對可以租出去住。
利申：條女都有返工

冇

呢個topic成日loop 由唔同既家庭成員開post

嚴重懷疑 朋友嘅兄弟姊妹開過post屌柒條友同條女。

佢地屋企人先慘

連登仔食軟飯的

鄧佢老豆老母可憐。
其實一齊住嘅兄弟姊妹都幾慘。

無得咁自私 兄弟姊妹個個都帶人番黎住仲得掂？
Btw條女自己有番工都要問你fd拎錢？

一齊住點撚日屌夜屌，連續屌1個月乜撚都厭喇

全家族男人屌佢女朋友5p,10p
再捉佢賣淫

每人帶一件返屋企住應該會慘撚過劏房。
係呀，我都好不解。
想問我朋友有冇考慮中途轉基，考慮吓包養我。
又食又拎，又唔洗屌，絕世荀工。

同屋企人一齊住就咪同條女同居啦 大家生活習慣唔同 even係同屋企人有時都有爭執 何況係突然多個人 實多拗撬

要比錢仲要翻o卓
可憐蟲

粗唔粗生？會唔會好難養？
以前養過金魚，龜同狗

直接叫雞唔好

養人吖依家

真。仲要搞到老豆老母無啦啦要養多件。
真係好撚on9，好唔好意思？

聽講好難養，成日無啦啦發脾氣。
不過一個願打一個願捱。
我朋友應該係M。

咁佢搬黎住無問準屋企人？
多個人住 俾多啲家用都合理啦

不過我就唔會主動去住
係自己屋企咪仲好

我都係咁話。

仲衰過單身 養條無獨立能力既女

投資失敗點算先？

睇嚟似冇。
條友都唔知有冇俾家用老豆老母。
大部分都俾咗女朋友。

俾著我都會唔好意思，不過唔知人哋條女點諗。

冇計，條on9仔自己攞嚟。
不過搞到自己屋企人真係垃撚圾。

咁唔怪得屋企唔鍾意

會破產。

變左幫人養女朋友/老婆

條女正唔正

真

照屌囉咩事
但要係房食飯喎 你ok?
點解要係房食既其實？

遲早被呢啲西女搞死 用曬佢啲錢無儲蓄 日日mon住佢搞到同啲fd生疏曬 最後條女拍到好碼頭就走

之前睇過幾張相，生得有啲奇怪。
不過冇見過真人，唔知。

我委屈啲做1仔都可以嘅，有錢收。
喺房食飯濕濕碎啦，好過叫我去廁所食。

其實我都想知點解。
佢剩係話關係唔多好，感覺係屋企人冇預佢條女雙筷？
利申：估

真，其實佢已經冇乜幾個朋友。

笑左
咁應該關係都好差下 遲早大爆炸世界大戰
條女面皮都好厚下喎，咁都仲賴死唔番屋企
你個fd條件好唔好？

我朋友算高，樣就普通人樣。
值得更好。

一齊左幾耐？

點解要比錢條女

好似兩三年，都幾耐。

話係生活費。條友真心on撚99

佢屋企人都好忍得下

你個朋友都幾肉酸 迫自己屋企人日日對住個外人

你個frd屋企好大？

當叫雞
有隻私家肉便器

搬入去好似先一年定幾個月。

我都覺，垃撚圾。

幻想總是美好的。

求名

唔算大，不過叫做有自己房。

貴雞，仲要間唔中先有得屌一次。

私家係貴啲 又嫌貴咪踢佢出街
俾幾舊水屌公家雞

重點係credit limit幾多同你有冇還錢？

總係覺得香港好多人大男人主義，
但又無相應的條件，做爛市到仆街，
搞到香港女人吊高黎賣，ON9。

如果你話個男人收入高，Say 4-5萬起跳
咁養下都唔係咩問題
或者條女真係有家庭出左事，住住先，都ok
但條女本身有番工，理應有條件兩個搬哂出去

想講香港女人好撚醒，拍拖=額外收入
隨時搵個有錢少少有私樓的換人
比帽人戴全程做受害者輕鬆

好慘 無得成日屌做咩要帶條女翻去篤眼篤鼻
仲要受老豆老母氣
條女好撚靚？

正正經經叫隻雞la ! ptgf仲好

個男的自己on9，請神容易送神難
如果你話條女好識做
客客氣氣照顧到兩老開心的話
養下無壞

但依家擺明當長期飯票
水電管理費唔撚洗比

千祈唔好放依D女人出黎
完全唔覺得唔好意思的人
送都唔撚要

傻左咩，冇錢唔好扮四條喇，第日係自己辛苦咋

如果有咁正條仔就唔會呻啦

有冇得屌先
講一大輪

所以個男仔搵幾多？
如果4-5萬嘅完全冇問題

香港好多男仔有錢養
擔心D咩

唔通窮就唔養咩

乜唔會覺得寄人籬下唔好意思架咩
又唔係結咗婚
條女本身同自己屋企人關係好差？
定純粹想日見夜見你朋友

睇你點定義窮
大家都皮幾野最好係財政獨立
但一方高好多 偏向比多啲支出都合理
但唔好句句講平等 明明自己有搵錢
但錢就樣樣問男人拎先得架
依D女人當自己係雞咩

父母自己畀定 條女問你老豆老母拎先

即係男人搵20k以上都要養啦
女搵多過男嘅又唔多

你做咩識埋D咁ON9既朋友?

你的朋友就是

好心你個朋友唔好咁自私啦 冇啦啦要屋企人接受一個外人係屋企 仲有佢條女又係厚面皮 feel到佢屋企人唔鐘意都照住 好cheap囉

比你屌唔洗叫雞費咩？
你估真係免費呀，賣幾張相都幾百啦
條友賺撚晒啦
過夜好貴架

垃圾男人，再一次印證港女係垃圾男人寵出嚟，打死無怨

我反而覺得香港男人好慘，搵錢少過條女又要俾人笑，樓又要男方出，轉個頭同我講男女平等。

即使自己接受到搵錢少過條女，都會俾女方屋企笑男人老狗搵錢仲少過女人

Seed呢

咁直接拎去人道毀滅啦

痴撚線 條女殘廢？

個個口講男女平等但心態跟唔上咪搞成今日既局面
如果大家都放得低 唔論收入 唔論邊個照顧邊個
好多問題都唔會出現
但好明顯有班口講平等或者自問認同平等既人
個腦都係未開發 只係響對自己有利既位置講平等
咪傾唔埋囉

係間唔中先一日一次咋

唯有咁講，仲係父權年代，好多人的思維仲未轉變。
好多人既思維仲係偏向「男人要照顧哂女人」
但事實係「今時今日，女人的機會已不輸比男人，甚至更有優勢。」

不論教育機會，政府幾大主要產業，女人甚至係有優勢過男人，
例如女校，有學校無男人，但男校，就一定有女老師。

口講平等，明明我同佢一齊搵咁上下，
點解女人搵得多過男，就係男唔配你，而男高過你，就係合理?

但買樓，買禮物，請食飯，乜撚野責任都去哂我到，
我拍拖黎把撚，大眾男人拍拖真係咁無私為條港女捱到仆街?
係愛情定為個閪 心照啦

其實食飯都匿係房 好無禮貌囉
我阿哥條女都係咁 又話要公筷
又成日淨係買啲靚野 自己煮自己個份 無理其他人
佢而家讀書 係靠我阿哥供
但啲錢係我呀媽嘅 諗住俾阿哥買樓但無買到嘅錢
變相係我呀媽供條女讀書

下，條女行乞架？

冇工翻咩？

又唔俾屌又唔幫手做家務，咁佢係到做乜鳩

你阿哥同條女都幾極品自己條女又要老母幫手養 條女又面皮厚痴呢樣痴個樣

就係呢d港男養到今時今日咁撚多港女
打醒佢啦

一千呎

當條女係雞？

老婆 都唔會一齊住啦
一定嘈交

世界沒有免費午餐

條女都幾厚面皮

同埋你話屌就屌咩
一句冇心情就可以番去打飛機

睇下父母介唔介意囉我父母唔介意咪養左九年

應該搵埋你老豆老母同你亞哥傾，大安旨意既女仔唔會係好老婆，唔會有家庭責任，要教育下，唔受教就飛，你亞哥都要受下教育

真係有呢啲人架咩

唔想同人「一家人」又厚住面皮住入嚟
仲學人擺面色比屋主睇

極品嚟

你父母一日的唔起心肝烹走個仔，睇怕都比條女食住，認真臨老唔過得世

珍，咪畀女朋友住上嚟，手尾好長

慘得過現實仲大把男人頂爛市

好軟呀seed呢

豬咩要人養

戇撚鳩 叫得人黎住 唔包呢啲 佢唔好出返黎做？
戇撚柒鳩 佢有比你屌架

因為係香港不停發生

我男朋友成日叫我搬去同佢住
但係我男朋友同佢阿媽兩個人一齊住嘅
我真係唔得

你的朋友

有，識過

咁on9 條女冇返工？同埋食飯自己入房食都串啦，完全冇話想融入人地生活

好睇條女性格

只要仲有男人戒唔甩塊閪要比錢買既心態
成個市場都係會跟住扭曲
如果唔係就睇下你好唔好彩遇到個言行一致既女性主義者囉

唔靚

佢話冇，少好多。
不過如果有4-5萬，然後收入絕大部分要供奉俾條女，冇咩分別？

問咗話條女屋企人覺得條友有義務照顧女朋友。
好撚癡線。。。

越大越on9。

有返工啦。
擺明喺度拓柒。

條女要求㗎。

佢話一開始係佢叫佢去過夜，後尾係條女自己想搬入去。

香港地小on9仔多。

佢當自己係雞？

佢有俾你屌嫁

又食又拎都冇得日日屌閪 飛撚咗佢啦

咁都叫哂命？
有閪屌好難咩？
我聽完都覺得佢on9俾人當水魚
唔會覺得有咩咁威囉

我阿媽有個朋友係單親媽咪仲返緊工，有個獨生仔大學開始帶女朋友返屋企住
每晚都係阿姨煮飯洗碗，條女除咗食飯沖涼會出房門平時都係匿喺房
個仔畢業之後返工成日ot唔返屋企食飯，佢阿媽就話你都唔返嚟食飯我夜晚食兩塊餅就夠，唔煮飯咁麻煩啦
點知個仔勁勞嘈咁屌佢阿媽「你係我老母你就要煮飯，你唔食你嘅事，你煮好擺喺到就得」其實就係為咗佢條女有飯食
個仔讀大學仲問緊佢阿媽拎零用錢，依家畢業都只係畀3000蚊家用，兩個人一啲家務都唔做，就算當佢阿媽值賓妹都唔止3000蚊人工啦

之前我同阿媽陪阿姨一齊飲茶聽佢呻到喊，話以前阿仔都陪佢睇下電視傾下計，帶個女朋友返屋企之後日日匿喺房當佢呢個阿媽無到，仲成日因為個女朋友鬧佢阿媽
生著件咁嘅不孝子真係可憐

想切J做女人了

瞓同一間房仲癲。姐妹丼。

話港女係雞會嬲。

咁趕走佢囉 咁唔情願 癡線
總之一句講哂 叫雞都要比錢

痴撚線

有⋯

其實如果結婚之後又會唔會係另一個講法？
姐係老婆唔做野，唔知點解而家好多女仔都唔想做野

明明一齊努力下生活會更好

其實搵4 5 萬都係好少
兩個人用姐係你等於搵得2 萬幾

我都係

白卡

打撚死個仔算啦

一齊住唔緊要，點解條女重會收人錢
自己唔識搵工？斷手斷腳？

叫佢搬走咪得 3千蚊包晚餐 收6千都大把人租

咁佢擺明唔捨得個仔，雖然我覺得呢個仔唔要都罷

勿相認

結婚離婚分一半身家，拍拖分手乜都冇？

條女有返工。

有翻工，住人哋到重有錢收
更加唔合理

識得自己揾錢養自己嘅女人先係最正

同居唔會成日搞，比起分開住仲少

咁樣控制經濟來源其實好易話事

大劉

仲記得前度黎我到住
兩老好開心 佢地3個一齊睇電視吹水
仲FD過我 仲會成日封利士比佢 驚佢唔夠洗(果陣大家讀緊書)
成日叫佢唔洗返去 過黎住算啦

我同ex同居過1年

日日都屌 佢又夠淫

日日中出無限q唔會同你講

女咩撚打朋友 臭雞就係臭雞 唔該你啦 心到讀一次 臭雞

咪臭係 斷次計 都唔收少左幾多 香港地串金尺土
未知 唔信邪個啲 只係未realise到je 眼見趨勢 只會一路上升

等價交換 都係佢地個句 no free lunch

佢捨得個仔嘅話 一早發爛渣趕個女人走啦

唔獨立又自私既人真係

咁如果鑲珠呢

呢啲case條女識做啲係個仔ot陪下佢老母
錫到佢兩個燶啦
洗鬼屌先有飯食咩

其實唔係養唔養 係條女on9
返房食😂
不過要養既女仔通常on9
正正常常點會無工

我以前係。